# Лабораторная работа 1

## Задание на лабораторную работу:
Написать программу на языке ассемблера, реализующую стек и операции над ним. 

Входными данными программы является строка, которую вводит пользователь. 
Окончание ввода характеризуется определенным символом. 
Введенная строка сохраняется на реализованном стеке, и впоследствии ее символы подаются на выход программы в обратном порядке.

Также требуется продемонстрировать возможность переполнения реализованного стека, и предложить методы защиты.

## Сборка
```powershell
    nasm.exe -f win64 lab1_stack.s -o lab1_stack.obj
    GoLink.exe /console /entry _main lab1_stack.obj kernel32.dll
```